鄭月娥，連登仝人祝你新年

行路仆街死，仆街唔死瞓喺地，喺地唔傻返屋企，返完屋企隊完全家再燒炭死

熱狗：黃屍豬剩係敢喺網上屌政府自欺欺人，要學我地喺網上屌黃屍豬中共先會倒台

趁地淋奠月蛾

快撚啲死

全港市民同林鄭拜個早山

早登極樂

屌你老母

理熱狗做乜，理完熱狗可以打擊中共？

牛年鄭柒婆仆街冚家產

鄭月娥牛年死全家

支持林鄭！

死全家

鄭月娥落地獄

真！屌得好

祝佢 同佢老板們 早死早死

祝入土為安

變革香港，時代新年

支持林奠新一年被習總屌到牛肺

變革香港 共匪死光

淋病柒娥

屌你老母！

柒婆幾時死

珍

好多市民希望拜佢山

林生是無辜的

Push

支持林奠新一年繼續被習總屌牛肺

咁先啱喎

林家無一個是無辜的
除非肯大義滅親

長命百歲 百病纏身

祝新年落下面一家團聚
老公阿仔共享做中國人的榮耀

支持

多謝樓豬 太好意頭

我都恭祝
黑警死全家
死完爸爸 死媽媽

恭喜恭喜

屌你老味

未新年就卑人開年

仆你個含家剷

林鄭落地獄

全部下屬同上司死清光

幾時死

死臭x

祝
林鄭 黑警 死全家

恭喜恭喜

犯哂國安法
Rap

林奠

希望上天可以送佢一程

祝林鄭月娥畀人輪大米慘死

呃正皮?

祝林奠快啲現眼報

安心出殯！！！

林奠死全家！
林奠死全家！
林奠死全家！
林奠死全家！
林奠死全家！
林奠死全家！
林奠死全家！
林奠死全家！
林奠死全家！

好詩好詩

鄭月娥 祝你死咗冇全屍

柒婆快d牛逼死
死係牛逼到

林鄭生淋病

俾人7x24咁屌

仆街死

牛年先祝林奠死全家
再祝全黨死清光
恭喜 恭喜

淋奠你快d死啦

特首惡騰騰，搶舊豬肉去拜神，行到半路屎忽痕，番到屋企瓜老襯

牠只可以落地獄

新年流流，口不擇言，通常報返落自己身上

仲咩叫我

死唔去
就去死多次，恭喜恭喜

祝你冚家剷

祝林生脫離妳，做番真正既鄭月娥！

林病DLLM

唔該直接了當少少, 全黨死清光

祝林鄭絕子絕孫，全家不得好死

祝全港及中共狗官幫林鄭舐閪中毒慘死

快撚啲死屌你老母臭西

推

賤種死全家

冚家富貴

祝仆街林奠早死早著

仆街冚家產
連埋班死黑警一齊
祝多次
斷手斷腳 百病纏身
家無寧日 絕子絕孫
不得好死 遺臭萬年

唔好咁早死住

巴打以德報怨

開頭以為衲dee

集氣
最緊要佢同習近平一齊有事！

新正頭

你地就唔好咁講嘢啦

應該咁講

林鄭冚家死 咁撚益佢 最好全家死但死剩佢 仲要中風瞓床 失禁瀨屎瀨尿 仲要俾個支那嚟監視佢個看護把條有屎的屎片塞落佢個閪口度 先至啱嘛

冚家產

唔知點解呢排好多人係完全唔關事既post 拎熱狗出黎講
如果想反熱狗其實明明係應該唔好提佢地

問吊啦

祝林鄭月娥連生貴子，日日大肚

Push😂😂新年第一個靚post

咁益條臭閪?

唔係嘛

祝林鄭長命百歲半身不遂，冚家死晒先輪到佢，百頭人送黑頭人

生到二百歲唔好停

但係兆波已經好多年冇掂佢

你當佢兩個仔係太監呀

希望過唔到年

屌你老母仆街林鄭，你害咗幾多人死

祝林奠政府三萬隻狗世世代代都做支那畜

英國會唔會凍結柒娥係英國的資產？

好勁

林奠叫大家利用網絡慶祝新年，向親友表達祝福

我祝你冚家富貴，出街比車撞，食嘢梗親，武漢肺炎搵上身，希望你長命百歲，死唔斷氣

林鄭月娥落地獄

有乜高見?

長命百歲，百病纏身

我祝你冚家富貴，出街比車撞，食嘢梗親，武漢肺炎搵上身，希望你長命百歲，死唔斷氣

錦鯉又做過乜

因為嗰啲就係熱狗
妄想人哋會串佢 所以反諷咗先

真，好似啲偽人咁有人理就有noise, 唔理係hater定supporter, 有noise自然claim到維穩費

一齊屌九爆佢老母
屌撚到佢冚家花開又富撚貴

祝逝於病越蛾

落十八層地獄

屌你老母林鄭月蛾

鄭月娥快撚啲去死

祝佢死全家，死剩佢長命百歲，三父子葬英國

柒婦人快撚柒啲同我仆街死呀
一條撚樣害曬香港人800幾萬人
屌你老味

死全家

祝林奠月娥死全家

咁撚少人推

求生不得 求死不能

林鄭死全家

極auntie 樂
佢唔配

林鄭落地獄
黑警死全家

黑警同上 新一年新貞頭同你地拜個早山！早登極獄 恭喜恭喜

祝你全家快撚啲死呀鄭月娥

死就無你全家份

禁啦

全家點都中武漢肺炎

777 被車撞半身不遂

兒子性無能兼事業步步向下

老公臨老入花叢

想禁早死?

等香港人重光 全家係監倉過日子 唔俾放風

推到落地獄為止

阿sir 早晨，新年快樂

擦傷
傷口入血
血染細菌
細菌滋生
腐爛入肉
流血不止
再受細菌感染
腐爛至血管筋骨
再次被細菌感染
撒鹽落傷口
痛不欲生
最終要切斷手腳
大小二便失禁
家人死曬
無人照顧
食自己痾出嚟嘅屎
飲自己痾出嚟嘅尿
痛不欲生

祝佢長命百歲

我真係恭喜你林鄭月娥呀
屌你老母臭閪

死完爺爺死阿嫲
根著個仔中天花
個女十歲去守寡
地府團聚笑哈哈

試下接：
恭喜發財，成屋滿地十蚊紙

祝你早落地獄，永不超生，唔好再遺害人間

太少正評了

唔好死全家
全家唔好死

祝所有狗官全家做返中國人！！！！

全家仆街，不得好死，永世為奴，世世代代留在大灣區

淋病d契家佬負評？

兩個仔無後代
每生一個就裝一次香

快撚啲死屌你老母

新一年，祝林奠永不超生

即刻轉台

光復英美，時代革命

要pish

闔家富貴

有用頂真，💯

恭喜恭喜！

全家永世做中國人

祝 長命百歲 百病纏身， 除咗佢之外我祝佢林家闔家都咁富貴

祝DOJ 狗官 黑警

長命百歲
百病纏身

祝鄭月娥全家 DOJ 黑警 全家百病纏身 來生永遠做大灣區支拿人

淫賤穴訛

大病不死
長病百歲

祝你條8婆冚家剷

祝黑警過唔到下年

睇完有聲「恭喜！恭喜！」

林鄭黑警共匪死無葬身之地

唔好咁快死阿 要長命百歲 多災多難

年初一上山拜淋病

祝林鄭月娥牛年全家比牛屌

祝你長命百歲，老公仔仔全家死晒

死淨你一個

新一年 我祝你冚家鏟

林鄭特首，祝你今年生癌，斷腳，冚家剷

真係每人做$0.5帛金都收到手軟

淋病不得好死
死左會落地獄

鄭月娥，屌你老母
全家落地獄啦

講得好

發少陣閪癲

快D輪迴做個支那人

鄭月娥死全家，百種毒症纏身

開個早年

可唔可以祝埋班狗？

鄭月娥一等狗官快落地獄全民所願

快啲走喇林柒

新年流流出d咁既野

有冇人po燒山條片出嚟thx

新年流流 唔講粗口

祝林奠同佢班手下闔家富貴
中共早啲解散

贏左泛民再贏埋黃c先會有新香港

同中共保持親密伙伴合作關係

林鄭不見紅，天理不能容

上面打哂，唔重覆